﻿# Черновой вариант системы распределенного кеша

----
## Запуск
Достаточно просто запустить exe файл. Для работы приложения необходим доступ к 8000 порту.

## Использование
Приложение реализует простой кеш с HTTP REST API:

- POST /data/<key> – для сохранения данных
- GET /data/<key> – для получения данных
- DELETE /data/<key> – для удаления данных
- GET /data/contains=<key> - для проверки, есть ли данные в кеше

## Установка
Возможна установка в качестве сервиса Windows. 
Для этого нам надо запустить специальную утилиту InstallUtil.exe и передать ей имя файла службы.

Утилиту InstallUtil.exe можно найти по пути 

    C:\Windows\Microsoft.NET\Framework64\v4.0.30319

 для 64-битных платформ и в 

    C:\Windows\Microsoft.NET\Framework\v4.0.30319 

для 32-битных.


## Ограничения
* Одно приложение на машину.
* Нет никакой валидации данных - можно попытаться внести что угодно.
* Запущенные сервера ищут друг друга используя [PNRP](https://en.wikipedia.org/wiki/Peer_Name_Resolution_Protocol)
* Поиск серверов выполняется каждые 10 секунд, в случае "гонки" - могут быть побочные эффекты при попытке получения данных.